笑死人之第N+1回之 : 近排見到D"忠誠的廢物"涌晒出泥撐大幅修改選舉方法

都決定左, 洗鬼你地簽名撐
太遲喇, 被人定性左為"忠誠的廢物"

琴晚睇港台視點31, 見果2條"忠誠的廢物"講Y理, 笑能死